能隨時讓你伸手可抓緊就如紙巾

吸走每吋每吋眼淚是責任

唔帶紙巾出街

岩岩打完丁, 過黎幫我抺一抺 ok

咪即係用完即棄？

Yes i am

慘紙巾仲要係冇得循環再造

又冇本高登史佢哋讀 其實都好正常嘅 難得老濛咁得閒出嚟派膠教新人

想G